[
    {
        "randomId": 371
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hano ngo shi na hano ngo shi",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_3": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_4": "Ubunyobwa",
            "correct_answer": "Igisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Uwagaca yaba ari umugabo",
            "option_1": "Agakono k'amanywa",
            "option_2": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Ikirunga",
            "correct_answer": "Kubuza umuryi kurya"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ndimugufi nahina so",
            "option_1": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_2": "Icyanzu",
            "option_3": "Inyoni",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Icyanzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Zana akebo nzane akandi tujye gutara intagwira",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Ubwoya bw' inka",
            "option_3": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_4": "Intare",
            "correct_answer": "Ubwoya bw' inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mvuye guhamba nyogokuru aza ankurikiye",
            "option_1": "Igiheri mu ruhara",
            "option_2": "Ivu",
            "option_3": "Inzara y'umusore",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ivu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nkiza ibyo bitoki bya so binsaba inyama",
            "option_1": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_2": "Ikivugirizo",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Ibabi by'ibibonobono"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Yankamiye mu kitoze, angaburira ibiryoshye",
            "option_1": "Imyenge y'inzu",
            "option_2": "Umwumba w'insina",
            "option_3": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_4": "Urutara",
            "correct_answer": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ruganzu araguye n'ingabo ze",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Igiheri mu ruhara",
            "option_3": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_4": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kanjengereje karakanyagwa",
            "option_1": "Kukwanduza sida",
            "option_2": "Ifaranga ku meza",
            "option_3": "Ivunja mu kirenge",
            "option_4": "Amapapayi",
            "correct_answer": "Ivunja mu kirenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nteye igiti gikwira isi yose",
            "option_1": "Ijambo rya perezida",
            "option_2": "Indabo z'amashaza",
            "option_3": "Intare",
            "option_4": "Akatsi ko ku nzu",
            "correct_answer": "Ijambo rya perezida"
        }
    }
]